有冇人到咗呢個moment已經唔想再執著於撤唔撤回？

佢一日唔撤回，香港人先會有理由咁不斷抗爭同借機會爭取埋2014年我地已經想要嘅嘢。我呢個moment最想係永久雙普選同制裁警狗

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

當然係雙普選

五大訴求 , 缺一不可

撤唔係唔重要 但班黑警點都要清算
我覺得清算佢地>撤 個人意見

Sure
但如果要排次序，一定係永久雙普選先。有呢個就另外4個輕鬆gotcha

每日150溝淡你之後同你講普選 你el都無得el

普選第一件事應該係趕返佢地出去先

How

住滿24年先有得選呢？